要獨立委員會，不如告上國際法庭

/陳雲：獨立調查委員會？不如獨立。香港不是在英治時代，獨立調查委員會的成員不再是英聯邦國家的委員，而是香港的親共者或恐共者。
要調查，請告上國際法庭。/
海牙見

海牙國際法庭無刑事權，國際刑事法院中國唔係締約，仲要可以用安理會常任理事國嘅否決權。

獨立調查委員會係可以而且應該請國際上有聲望同公信力嘅人權法權威，你揾翻中共/港共嘅人邊忽獨立。